window.quizData=[
    {  //Q1
        question:"日本では、はる·なつ·あき·ふゆの四つの _______ があります。",
        a:"てんき",
        b:"きぶん",
        c:"きおん",
        d:"きせつ",
        correct:"d",
    }, 
    {  //Q2
        question:"きのうならったことをもう _______ しまいました。",
        a:"わすれて",
        b:"すてて",
        c:"なくして",
        d:"とって",
        correct:"a",
    },
    {  //Q3
        question:"シャツのうりばは、このうえの３がいです。あの _______ でいってください。",
        a:"ドア",
        b:"タクシー",
        c:"サンダル",
        d:"エスカレーター",
        correct:"d",
    },
    {  //Q4
        question:"あまり勉強しなかったので、テストのてんが _______ です。",
        a:"しんぱい",
        b:"きけん",
        c:"あんぜん",
        d:"あんしん",
        correct:"a",
    },
    {  //Q5
        question:"おもしろいえいがだと聞いたので、_______ みたいです。",
        a:"たぶん",
        b:"そんなに",
        c:"ぜひ",
        d:"きゅうに",
        correct:"c",
    },
    {  //Q6
        question:"たかださんは _______ をしながらだいがくにかよっています。",
        a:"オートバイ",
        b:"デパート",
        c:"アルバイト",
        d:"カレンダー",
        correct:"c",
    },
    {  //Q7
        question:"はなこさんは白いスカートと _______ をはいています。",
        a:"セーター",
        b:"ハンカチ",
        c:"サンダル",
        d:"オーバー",
        correct:"c",
    },
    {  //Q8
        question:"父はとうきょうへ行くと、いつも _______ をかってきてくれます。",
        a:"おまつり",
        b:"おれい",
        c:"おみやげ",
        d:"おいわい",
        correct:"c",
    },
    {  //Q9
        question:"あのあたらしい _______ はデパートです。",
        a:"アパート",
        b:"ホテル",
        c:"プール",
        d:"ビル",
        correct:"d",
    },
    {  //Q10
        question:"じゅぎょうがおわってから、まいにち、ピンポンの _______ をします。",
        a:"しゅみ",
        b:"うんどう",
        c:"れんしゅう",
        d:"しゅうかん",
        correct:"c",
    }
];
